點解大家要打壓全民檢驗個數字？傻撚咗？

當然係填到過千萬人申請啦
唔小心填錯要填過個啲港共一定當係兩個申請
如果每人都填錯一次就有成千四萬人申請

一齊簽爆佢
個日要返工去唔到有撚計啊？
揾食啫，犯法啊？我想架？

咁做有咩意義？幫人做大個數?

好想去驗，好怕有病

大到過撚曬龍會點？

你覺得佢會報出嚟？

如果唔報出黎，咁港共又會講啲乜？
簽完唔得閒去又唔得咩

藍絲 300 慢人簽名都照攞黎打飛機
點解仲要幫佢煲大

煲大完又有幾多個人去做？
反正佢就係要數字，點解唔攬炒佢想要既野？

500 萬人登記，佢一定報
400 萬人登記咗無去，佢一定唔報

點解仲要幫佢煲大嚟俾藍絲港共打飛機？

膠 點解要幫佢填

唉，曬氣連登仔剩係識跟住個制度去玩
香港真係難怪會變成今日咁

你都幾撚天真，港共仲會同你如實報告？

樓豬應唔到就硬spin去人地跟制度玩on99咁

又係乜鳩跟住制度論

林奠屌醫生
人民日報屌蘋果
目的就係想越多人參與

港共由搞豁免引起第 3 波大爆發
到引入支那檢測人員
根本就鋪排晒想俾機會中央做嘢幫香港
同沙士之後開放自由行嘅劇本一撚樣

你呢家仲走去幫人煲大個數？

啲人杯鳩個制度，佢就鳩屈人喺制度裏面玩都唔知話佢閱讀障礙好定思覺失調好

同意 曬氣 小學雞行為

由得佢想點作都好啦!
好似290萬人簽名支持國安法咁，搵鬼信，
無謂理佢

唔係屈從，係玩爛佢